咁晚仲唔訓？

心痛

？